多仔而家賣夏蘭特出去賣唔賣到100m

輕鬆轉手
而家可能係最高位

一換出黎即戴帽
反CUP埋對家

拜：free transfer

德媒話有60m解約條款 2022生效

唔係德撚唔一定去